覺唔覺話睇書有內涵嗰啲通常都係冇女嘅死毒撚

冇閪屌嘅先會去睇書

當別人喺到風流快活嘅時候
你就只可以做一隻書蟲
一面安慰自己知識可以改變命運
一面自命清高

我唔係咁諗

如果你睇書個目的係呢兩個 咁你就on 9啦

屌開書 你識條鐵

建議你讀多啲書先講嘢

但睇書開心過溝女wo

會唔會係你個圈子得d日日發情嘅狗公
大把正常男仔會睇書

我睇書都有女

Gay boy睇吓書吖

書有樣嘢好係你可以接觸好多唔同人思想
連登呢度都可能有好多唔同思想

不過唔會有人無條件打比你睇

咁多人認真回諗住教樓豬做人
好好笑

一針見血

你睇唔睇書都係毒撚

一語中的有如石破天驚

我睇開龍虎豹、火武耀揚食過嘅女由旺角排到去北角

唔睇書就好似樓豬上連登開post廢up